今日我唔會睇個市

數字野冇意思

買股票唔係為賺錢

係呀，只係想用錢嚟支持自己有興趣嘅行業

冇理到 實升既

一樣唔洗睇，實升